一個好朋友比人追緊

識左都幾耐 本身都無諗啲咩 但知道佢比人追 但個心又唔知點 我係咪都鐘意左佢

殺基佬

你係呀希？

鐘意左佢